Documento gerado sob autenticação Nº VFX.637.346.6DN, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10382                  de  18/11/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor EDUARDO LUIS ISATTO, matrícula SIAPE n° 1241444, lotado e em exercício no Departamento de
Engenharia Civil da Escola de Engenharia, da classe D  de Professor Associado, nível 03, para a classe D  de
Professor Associado, nível 04, referente ao interstício de 09/06/2017 a 08/06/2019, com vigência financeira a
partir de 09/06/2019, conforme decisão judicial proferida no processo nº 5054491-30.2018.4.04.7100, da 1ª
Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.515063/2019-86.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
